《香港傭兵》(5)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

first

車神

仲諗住搶1001

型條毛咩屌

只差一點點

冇法拉利加持下 你就俾我扮吓型啦

有冇加持廢腸都唔型

到

推

Lm

我唔要由頭柒到落尾

報報

檸檬派對

仿生

柒到出殯都仲柒緊

早

屌 要番工

唔做野邊有錢去旅行

早知做番學生

人生苦悶 可以點好

入埋土添啦

妹妹仔早

報報早

夾餅早
加油

生存唔到添

高才鳩唔怕啦

高才鳩早

你都可以

駁長佢

各位早晨
快啲落雨啦唔該

唔好落雨

夜行巴咁快厭咗女女

唔好放工時間落雨

去到禮拜尾都唔好落雨

焗住焗住好辛苦吖

人哋等緊你

而家落咗先得唔得
好焗

而家一次過落 放假就好天啦

唔撚得

好撚焗吖大佬
屯門區落得唔得吖 抖唔到氣喇

喺屋企點會覺得焗 覺得焗即係出街老強學生妹

有錢開冷氣
只係開窗開風扇咋
下年夏天好大機會連開風扇嘅錢都冇

冇錢開冷氣

去叫圖書館坐一日

最好咪落乳 除非我心情好 咁就由得落飽佢

仲可以打文添

呢啲咁嘅天氣 唔落雨都焗到鳩臭啦

你睇下幾多人唔想落雨

集氣成功 半滴雨都冇落過
你哋歎住冷氣叫唔好落雨 我就捱住風扇焗到鳩臭 真公平

陣鳩味 正 精神爽利

咪就係 不過真心熱左小小

夜晚好啲喇 出完文要洗洗鳩

係好撚焗
香港啲濕鳩天氣真係好撚難頂
人哋熱都有風 香港熱係鳩焗

上回講到係時候出發！
綽姿叫飛揚跟實佢！
唔使講都會啦！
大家跑到去警署附近一齊四散！包圍警署！
等到時間一到，飛揚就跟住綽姿跳入警署停車場！
但其他人呢？個個都企喺原位等運到咁！
「果然...」綽姿好似一早預咗！
然後就有火箭炮同子彈招呼綽姿同飛揚！
飛揚用精神刀擋擋擋擋擋！
但擋唔到幾嘢就中槍！
好彩件袍真係擋到子彈！
雖然唔入肉，不過都幾痛！
飛揚見擋唔住就諗住邊跑邊避邊擋！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

喺槍林彈雨之間，我左閃右避…

“嗡！嗡！嗡！”又用手上把精神刀擋！

“啪！啪！”當然唔少得中槍！

仆街呀！都打咗咁耐啦！班仆街仲未捨得落嚟幫拖！

我偷偷望上去，閃偷同掠過仲係喺燈柱上觀察住我哋嘅戰況！

屌你老母食夠花生未呀？！

綽姿一路手起刀落砍！斬！殺殺殺！

我就一路閃！避！擋擋中中中！

當我避到去見到前方有一架…燒焦咗嘅爛車…有個人躲喺爛車後面，拎住支自動步槍對住我瘋狂掃射！

我就只好順勢以忍步跑向前！

“嗡！嗡！嗡！”揮動手中把精神刀，擋住子彈咁衝過去！

當我衝到去爛車面前，進入我嘅攻擊範圍…

“嗡！嗡！嗡！嗡！”我將架爛車連同敵人手上把自動步槍斬成碎件！

成功喇…我成功喇！

原來…斬開物件嘅感覺係…咁爽…

我都仲未爽完…敵人就喺腰間拔出…手槍！對正我塊面！

“砰啪！”一聲！子彈直射落我塊面！

『嗚呀！』雖然有衫領擋住，但就好似食咗個大隻佬嘅兜拳窩面！

就喺我向後倒，快要倒在地上之時，自然反應之下我揮動精神刀！

“嗡！嗡！”兩聲，就將敵人對手斬咗落嚟！

「嗚呀！嗚呀！手呀！我對手呀！」倒臥喺地上嘅我就望住敵人望住佢自己斷咗嘅雙手慘叫！

斷咗…係我斬斷…

「呀！呀！手呀！呀！」敵人慘叫多兩聲，身上就有道紅光由上至下，右至左咁斬開兩件！

望住敵人嘅上身跌落地…

「啊…嗄…」斷氣之前仲爬咗兩下…

原來…就算係斬開咗…都唔係立即死亡…

咁樣死法…一啲都唔痛快…

綽姿單膝半跪跪喺我面前：「唔好手軟。」

唔…唔好手軟？

我而家唔單止手軟…腳都軟埋添啦！

「你再係咁浪費精神能量，好快就耗盡。」綽姿嚴厲咁訓示我。

浪費…耗盡…

就喺我仲未意識到，我嘅精神能量正被自己多餘嘅動作消耗緊之時…

“啪！”一聲巨響由警署大樓傳出！

“嗡！”綽姿立即舉起精神刀！

粒子彈超級快咁射中刺眼嘅紅光刀刃！化為輕煙！

「係Sniper…」綽姿話口未完…

“啪！啪！”又有兩聲巨響由警署大樓傳出！

綽姿用精神刀擋多一粒之後，就兩個單手後空翻避開狙擊！

“啪！啪！啪！”

我都立即向後爬！子彈就射落我腳前！

石屎地都被子彈打穿一個個大窿！

嘩屌！乜撚嘢狙擊槍呀？！Barrett呀？！

“啪！”只見一粒子彈都射穿晒綽姿身旁架爛車！

綽姿想探頭出去…

“啪啪啪啪啪啪！”又有幾下自動步槍射過嚟！

仲有一個？兩個？

應該仲有兩個揸自動步槍喺附近…

綽姿指一指住我…又整咗幾下手勢…

點呀？想我點呀？你不如講返中文啦～

綽姿再指指出面！

嗯？出面？指住出面做乜春呀？

我伸出半個龜頭…

“啪！”一聲巨響！

我感覺到成千噸衝擊力打落我個太陽穴！

『哎呀！』我應聲而倒！

與此同時，綽姿飛身而出！一邊用精神刀擋住子彈，一邊以忍步衝向拎住自動步槍嘅敵人…由上而下一斬！再一個回身氣刃斬！將身後另一個拎住自動步槍嘅敵人都一刀兩斷！

媽呀～型到呢！

當我仲欣賞緊綽姿帥氣嘅身影之時…

“噴超！噴超！”又有兩聲響由警署大樓傳出！

今次係…兩粒火箭炮正向住綽姿方向射過去！

兩粒火箭炮一前一後咁飛向綽姿！

綽姿氣定神閒，二話不說就用力一跳！踩一踩第一粒火箭炮，借力再一跳！踩一踩第二粒火箭炮再用力一跳！

綽姿借助兩粒火箭炮就跳到上警署樓層！

與此同時，由於兩粒火箭炮被綽姿踩過，航道受影響…變咗飛緊過嚟！

『嘩嘩嘩嘩！！！』我立即跑開！

“轟轟隆隆！”兩聲巨響後，原先企緊嘅位置黑煙飄散！石屎地被炸開一個大窿！

嘩…收買人命咩…

我再抬頭望上綽姿身處嘅樓層，幾道紅光閃閃閃！

一個人由地面殺到上樓層…你玩晒啦…

就喺呢個時候，突然…

“吱！”有架裝甲車衝緊過嚟！

『嘩嘩嘩！』我立即避開！

“砰啪！”裝甲車輾過鐵閘嘅殘骸，衝出警署！

架…裝甲車…

裝甲車衝出警署後，綽姿都跳返落地面！

「追。」綽姿平淡咁講出單字後，立即以忍步衝上前！

追…追！

我仲係慢半拍咁跟住綽姿身後！

跑到出警署，除咗我同綽姿追緊架裝甲車外，其餘六條花生友終於有舉動！

六條花生友飛簷走壁咁追住架裝甲車！仲要比我哋追得更貼！

仆你個臭街頭先我哋打生打死又唔落嚟幫拖！而家就追得咁落力…

咁即係話…公文袋就喺架裝甲車裡面？

如果公文袋喺架裝甲裡面嘅話…再唔快啲追上去，就做義工㗎喇！

我就跟住綽姿跳上簷蓬！跳上窗台！跳上街燈！

當我哋再跳上一座工廠大廈嘅天台之時，綽姿急停！同時截停咗我！

『做…做咩呀？做咩停低呀？再唔追上去，就俾班仆街得手㗎喇！』我望住遠處…六個身影越嚟越接近架裝甲車！

只見綽姿粒聲唔出咁望實架裝甲車…望實六條仆街…

我又集中精神咁，望住六條仆街同一時間飛身撲向裝甲車！

就喺呢個時候…裝甲車車身好似綠綠地…越嚟越綠…發出綠光…極刺眼嘅綠光！

“轟隆！”一聲巨響！

『嗚呀！』我被極刺眼嘅綠光閃到白茫茫一片！

咩事呀？！發生咩事呀？！

我雙手掩住對眼！過咗好一陣子！

『點呀？喂！』當我再勉強睜開雙眼…『搞…咩呀…』

我望到原本裝甲車嘅位置…得返一個大窿！

仲有…少量嘅綠色粒子…閃吓閃吓…就好似漆黑中嘅...螢火蟲…

架裝甲車呢？六條仆街呢？！

今晚出完

三句預告

[Day 03－活在當下] PART 09

消失晒…架裝甲車連同六條仆街都好似消失咗咁…

冇錯…就連氣息都消失埋…六條仆街嘅氣息…

聽晚要出去食晚飯
所以要提早到下午5:00出文

如果粒子彈快過音速嘅話
應該係中彈之後先聽到聲㗎喎

已經將[Day 03－活在當下] PART 08 Upload上Facebook同紙言

其實係子彈要時間同距離加速
而樓層同停車場距離唔算太遠
當飛揚聽到聲 自然反應提高五觀六感 所以就見到子彈飛到埋嚟
（唔好踢爆啦 你俾我兜返啦 ）

量子化咁高科技？

果然係飛揚
（有J圖就好商量 ）

其實都有極少數狙擊槍嘅彈速係慢過音速嘅

俾你發現咗添

高才鳩先突破盲腸
（而家啲J圖要俾錢買 好耐冇新J圖入手 ）

槍械又有研究

亞音速子彈

都係飛揚有才
（而家啲J圖都唔好睇嘅 你以前影落嗰啲呢 ）

報報都係博學多才

飛揚廢柴
（影自己條J就有 ）

飛揚根本就係暗示敵方係用亞音速型嘅狙擊槍啦
擺明就係我考慮得唔周全就鳩噏啦
（又扮嘢 ）

好明顯我就係柒咗啦
（我啲J圖嘅女主角個個做晒阿嫲啦 ）

（即係有J圖啦 ）

早晨

（咪又係facebook嗰張 ）

各位早晨
提返大家今日會提早到下午5點出文

因為今晚又要食女

同囡囡食晚飯

番左黎3日 日日番工都遲到屌

緊係啦，你喺泰國晚晚都飲到咁夜

同舊同事食飯咋

囝囝咋

老闆幾時返都係準時

仲有食女呢

知你籠嘢啦
少少仔仔 多多囡囡

一條仔十條女

多多仔仔先開心 女一個就夠

我做邊行讀咩科 邊有囡吖

半條女 十條仔

陽氣大到核爆喇

文

上回講到飛揚見擋唔住就諗住邊跑邊避邊擋！
擋到去架爛車前，見到有敵人躲喺車後用自動步槍掃鳩飛揚！
飛揚只好順勢砍斬！將架爛車同敵人手上把自動步槍斬件！
飛揚終於成功喇！
但開心得太早，就俾敵人兜口兜面打咗一槍！
飛揚向後倒，順手揮咗幾下刀，斬斷敵人雙手！
綽姿幫飛揚幫刀！仲叫飛揚唔好手軟！
呢個時候，警署大樓樓層有狙擊手射向綽姿同飛揚！
飛揚幫綽姿引開注意，綽姿就飛身上去KO晒所有敵人！
一個人由地面殺到上樓層，你玩晒啦！
就喺呢個時候，有架裝甲車突圍！
綽姿落返地面，叫飛揚一齊追！
追出警局，其他花生友都有舉動！一齊追！
咁即係話，公文袋就喺裝甲車裡面？
當綽姿同飛揚追到上工廠大廈平台，綽姿拉停飛揚！
飛揚唔知點解！只知再唔追就做義工！
飛揚同綽姿望住六條仆街同一時間飛身撲向裝甲車！
就喺呢個時候…裝甲車車身好似綠綠地…越嚟越綠…發出綠光…極刺眼嘅綠光！
“轟隆！”一聲巨響！
『嗚呀！』飛揚被極刺眼嘅綠光閃到白茫茫一片！
飛揚雙手掩住對眼！過咗好一陣子！
『點呀？喂！』當飛揚再勉強睜開雙眼…『搞…咩呀…』
原本裝甲車嘅位置…得返一個大窿！
仲有…少量嘅綠色粒子…閃吓閃吓…就好似漆黑中嘅...螢火蟲…
架裝甲車呢？六條仆街呢？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 03－活在當下] PART 09

消失晒…架裝甲車連同六條仆街都好似消失咗咁…

冇錯…就連氣息都消失埋…六條仆街嘅氣息…

就好似…永遠都唔再存在…

取而代之嘅係…有一種…窩心…

「果然…」綽姿左望望，右望望，東張西望！

果然咩呀？係茶呀？！

綽姿唔知搵緊乜咁望多兩望，就突然雙手一合，再向左右一推：「喝！」

大喝一聲後，綽姿身上嘅紅色粒子就向四周高速飛散！

喺漆黑嘅環境，四周都閃住紅色粒子！四周都充滿住綽姿嘅氣息…被綽姿嘅氣息包圍…

綽姿突然冇力咁跪一跪喺地上，抖咗兩啖大氣之後，回頭望一望遠處：「嗄！喺嗰度！」

我跟住綽姿望…望向西鐵架空路軌…正正就有架西鐵駛出！

西鐵嘅速度…好似有啲慢…定係我無意之間集中咗精神？

「嗄…嗄！」綽姿突然起身一跳！跳返落地面！

『喂！喂…』又唔講聲！

我都跟住綽姿跳返落地面！繼續跑！

喺馬路上一路以忍步跑，跑到去單車徑，綽姿嘅步速明顯唔平均！

時快時慢…好似唔係好夠氣…唔係好夠力咁…

『喂！我哋而家要點做呀？』我跑貼綽姿！

「跳上架…西鐵。」綽姿有啲喘氣…

『咩話？』我唔係聽唔到…我係唔敢信相！

雖然話唔係隔得好遠…但呢個高度…有啲高喎！

「喺佢入隧道之前…跳上去！」綽姿加快速度！

望住綽姿身上不停有紅色粒子飛散…

講…講真架？！

仲有唔係好遠距離…架西鐵就快駛入隧道㗎喇喎！

綽姿再短距離加速後…一跳就跳上燈柱！再跳！“砰嘭！”就撞爆西鐵車窗！撞入車廂！

望住西鐵正要駛進隧道…

『屌你老母死就死啦！』我就喺單車徑同架空路軌快要交接嘅位置一跳！“砰嘭！”撞爆西鐵車窗！撞入車廂！

喺西鐵車廂碌咗兩個圈…

『喂屌！真係痴撚線！』我抹抹身上嘅玻璃碎後，望一望…

望到綽姿企咗喺前面…手震震咁揸實把精神刀…凝望住…坐喺凳上…一名灰短髮…戴眼鏡嘅…女仔？

全架西鐵車廂都冇人…淨係得一個灰色短髮戴眼鏡著住黑色大褸嘅女仔，氣定神閒咁坐喺度…大髀上仲有個A5 Size咁上下大嘅公文袋…

唔通…

“嗡…嗡…”綽姿手震震又腳步浮浮咁一步一步行過去…

一定係…一定係佢！

我立即走上前，搭住綽姿膊頭：『等等！』

綽姿停下腳步…企定定…

唔好再殺人…唔使再殺人…對方只係一個大約廿歲嘅女仔！

“嗡！”我亮出紅光刀刃…一步步走近灰色短髮女子身邊…

『交俾我！』我伸出右手！示意交個公文袋俾我！

灰色短髮女子用中指托托眼鏡，遞咗個公文袋俾我：「攞去。」

我快快手手接過公文袋後…

就係咁簡單？

“下一站兆康。”

可以唔使再殺人…

西鐵到站後，車門隨即打開。

我用精神刀指住灰色短髮女子，同綽姿一步步步出西鐵車廂。

望住灰色短髮女子依然氣定神閒咁坐喺西鐵車廂裡面…望住閘門關上…望住西鐵駛走…

『呼…』完喇…完成喇…

綽姿拎走我手上包公文袋！拆開睇睇！

當綽姿由公文袋裡拎出一張…紙…我隱約見到…有少量…細細粒…微弱嘅綠色粒子飛出…

「係…」綽姿諗咗一諗之後，就收返好張紙落公文袋。

係？係啲咩？

「嗄…」綽姿突然腳軟！趴喺我身上！

『喂…喂！你點呀？』我扶住綽姿…佢好似手軟腳軟冇晒氣力咁！

「聯絡委託人…叫佢…嗄…叫佢嚟呢度交收…快！冇時間…嗄！」綽姿趴喺我身上，抖晒大氣咁！

『哦…哦…』我只好一邊扶住綽姿，一邊拎部電話出嚟…聯絡委託人。

喺個委託撳吓撳吓，好快就俾我搵到“委託人”。

電話接通，好快就有把男人聲：「喂？」

『呃…』一時間唔知點講添…『你要嘅嘢我哋攞到手。嚟兆康西鐵站交收。』

「吓？唔係話咗你哋送埋出嚟咩？」把男人聲仲要講唔鹹唔淡嘅廣東話。

『情況有變。』叫你嚟就嚟啦！

「我唔方便入…」我冇等到委託人繼續講埋落去…

『總之十分鐘內唔見人就唔使嚟喇！』講完收線！

十分鐘…我諗差唔多係極限…

我仲要預返啲時間…同綽姿返去…

「嗄…嗄！」綽姿仲係趴喺我身上，抖晒大氣咁！

『你點吖？都係坐陣先啦…』我扶住綽姿，行埋去張爛金屬凳坐坐。

「嗄…」綽姿一坐低，就揭開頂帽，拉低衫領，「為咗搵佢…位置…用咗太多精神…嗄！如非必要…我真係唔會咁做！」

我都揭開頂帽，拉低衫領。

望住綽姿皺晒眉又抖晒大氣咁…好似好攰…

「你望咩？」綽姿皺住眉都要冷眼望望我，「集中精神！感應四周有冇人接近！我而家…嗄…就只可以靠你喇…」

『哦…』又唔好講到咁嚴重…搞到我好似好大責任咁…

我就只好集中精神…扮演一部雷達…

今晚出完

三句預告

一邊集中精神，提高感應，又一邊提高視力，望望四周...

應該冇人...至少喺整個西鐵兆康站月台...應該就只係得我同綽姿...

雖然話整個月台...殘舊...亦有唔少地方破爛...但仲有燈著...

今日既文已經出左喺第五頁

報報好準時喎

好睇

救翻佢之後就食得

多謝黑熊

機會嚟喇

溫馨提示

果然系真係回憶
其實仲有冇

我諗起大總統

生理時鐘錯晒

係茶
你出咗世未㗎

飛揚幾時可以有佢咁勁
一半都好

打個飛機先瞓

出左啦 細細個飲過

細細個就飲咁多化學嘢

早早

早晨 點解訓極都咁眼訓既

痴線好大雨

妹妹仔早晨

仿生早

夾餅早
我都係
個人勁虛

屯門仲未有雨落
但空氣勁差

瞓極都唔夠+1 係咪泰國野左啲野返嚟

報報好似好驚驚咁
唔通真係

睇完入住請敲門有啲淆底

自己心有鬼啫
係咪喺秦國玩幼幼吖

我唔係怪叔叔廢腸
而且喺泰國忙住俾Wing Wing食啦

秦國係好猛

唔係喎
GiGi話WingWing發現咗你喺秦國同男性網友搞搞喎

識學一定係玩幼

小妹妹鍾意怪叔叔㗎
Wing Wing開學啦

Wing Wing我冇食夾餅呀

全行都知

係夾餅食你

Gay情四射

GiGi仲話WingWing會嚟暫住幾日添
佢話費事阻住你同人搞搞

明顯係佢哋兩個一齊住緊啦
哥哥一有時間仲會上佢哋度玩煮飯仔

GN DRIVE TRANS-ARM

係嚟我同GiGi度住吖
廢腸返去揍女啦

全宇宙最大裸聊平台上線啦

佢兩個話鍾意兩姊妹一齊住

WingWing驚阻住我同GiGi
所以先肯同報報住咋
不過報報走去食夾餅
報報：WingWing我冇食夾餅啊啊啊

有無食過就我地2個先知

早啲瞓啦

你講出嚟我哋就知

返去揍女啦

唔是女女的問題

係咪同綽姿交合下佢就無事

但係飛揚都就嚟唔掂

抱緊囡囡上連登

咁係咩呢

取陽補精

果然心水清

俾自己個女睇住

西鐵站露出

佢好懂事嘅

刺激

影低
之後同綽姿講數

同媽媽講

『我冇食夾餅呀Wing Wing，你要信我 』我用最無辜既表情望住Wing Wing講

「有冇做得你地先知 除非你⋯」Wing Wing 好似小惡魔咁望住我笑

『我做咩都得架，你要信我 』

「咁你今晚要同我搞夠7次，搞小一次都唔俾落床 」

『放馬過嚟啦你，睇下邊個仲企得返起身 』

「唔係咩咖哩棒嚟㗎！我真係冇食夾餅㗎WingWing！不如我哋落街食飯先啦！」報報行前幾步想抱住我！

『······』呢頭講完咖哩棒，轉頭又講夾餅！仲敢話自己冇亂搞！

「不如我哋落街食飯先啦！想食啲乜呢！」啱啱先講完啲咁核突嘅嘢而家仲要話去食飯！？

『仲同你食飯！？唉～都係GiGi好～佢個男朋友打定電話Book埋位揸埋架Aston Martin飲住espresso接佢去食Lunch！又有風度又有品味！』我忍唔住指著報報嚟屌！

「······」報報俾我鬧到冇聲出！

『你好自為之啦！』我一手就推開報報！拉住個白色旅行箱行去大門...

「WingWing！唔好走啦WingWing！」報報捉一捉住我隻手！

『放手…放開我呀！』我Fing一Fing隻手！

『Wing Wing你等我一陣先！』我一路捉住Wing Wing姐手，一路叫食緊Oreo餅既男子過嚟

「Wing Wing你好，我係Oreo公司嘅太子爺，你叫我Oreo就好 」食緊Oreo餅既Oreo終於出嚟解話！

「我認得你呀，你就係GiGi男朋友口中嗰個同報報亂搞既人 」Wing Wing眼泛淚光咁樣望住佢講

「其實報報知你好鐘意食Oreo , 所以同我傾緊你生日嘅時候點樣比驚喜你。」Oreo答

「原來報報你對我咁好⋯」Wing Wing 好可憐咁望住我講

『小小誤會唔緊要啦，最緊要你知道，你永遠係我最愛嘅女人。』我情深款款咁望住Wing Wing

就係我就嚟錫到Wing Wing嘅時候，我見到Gigi我好嬲咁樣走左，原來真正有內情既係佢男朋友同Wing Wing呀哥

我哋變咗玩故仔接龍

一手捏爆你

媽媽更懂事啦

你隻手叫Wing Wing咩

FF上腦

夢醒未

接到離晒地

乜唔係取陽補陰

方便你寫港男第二集

無精神寄託 睇黎要搵野學下

精神能量嘛

劇情錯晒喎

學揸飛機

近視

咁樣第三集咪寫返正常咁loop

直接飲仲好？

矯視

仲第三集
我食香㗎喇

吞

各位早晨
發咗個國家戰爭夢
我個腦載咩㗎

第三次世界大戰打支那？

機械人大戰
冇諗過嘅大綱喺裡面出晒嚟

背景大概係戰敗小國（J國） 被戰勝國（A E C R K國)邊緣化同監視
本來係由最接近嘅K國監視同分隔 但C國排部隊越K國打J國（純碎手痕想搞下你）
J國派出自行研發嘅防禦機動（Guard Unit Non Destroy Attack Mobile）迎擊
輕鬆殲滅C國部隊 仲捉到帶隊嘅C國王子
由於C國嘅公主早就被派到J國做親善 公主就向年輕嘅J國國王（父王早喺大戰時戰死，所以年少繼位）求情
J國國王只係虐打到K國王子殘廢 再送去軍事法庭
然後我就醒咗喇

連登有冇高達編劇 可以一齊傾傾喎

夾餅早

咁早起身既？

唔使做咩
邊似得太子爺oreo巴吖
揸靚車 飲靚酒 攬𡃁妹 鋸和牛

要返學

妹妹仔咩事

monday blues啩
大家都做緊嘢

我都好Blue

一齊blue

贏家

識女女

好blue

Blue blue blue

各位早晨
好撚攰

我都好撚攰 明明呢幾日已經冇咩生產力咁做廢青

喺香港養唔到精

話咁快又秋風起㗎喇
過多陣又年～～又過年～～㗎喇

中秋佳節倍思

唔洗做咩你估 一番到香港個日做到今日都未放過假

好想早睡早起

過多兩個禮拜就中秋

咁盡責

MeToo

一到中秋就會仆街

過兩日又要照超聲波
出入醫院啲運都走埋

上回講到架裝甲車同六條仆街消失咗！
就好似從來都冇出現過！
綽姿唔知做咗啲乜，由身上散出大量紅色粒子，向四周飛散！
然後就話要追西鐵！
飛揚只好跟住綽姿跑！
但綽姿跑速好唔平均！
綽姿話要喺西鐵駛入隧道前飛入去！
玩到咁大？
綽姿短距離加速後，就飛入西鐵車廂！
飛揚都只好跟住做！
入到西鐵車廂，見到綽姿正要向一個灰短髮眼鏡女出手！
飛揚見到灰短髮眼鏡女有個A5 Size嘅公文袋！應該就係呢個喇！
飛揚唔想再有人死！就叫停綽姿！自己問灰短髮眼鏡女拎！
灰短髮眼鏡女又真係好順攤咁交個公文袋俾飛揚！
知驚呢？
飛揚接過公文袋，就同綽姿喺兆康站落車！
綽姿睇過公文袋裡面張紙，就叫飛揚聯絡委託人，嚟兆康交收！
委託人好似唔係咁方便過嚟，但飛揚話十分鐘內唔嚟就唔使嚟！
扶綽姿坐喺張爛鐵凳，就一齊等。
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

一邊集中精神，提高感應，又一邊提高視力，望望四周...

應該冇人...至少喺整個西鐵兆康站月台...應該就只係得我同綽姿...

雖然話整個月台...殘舊...亦有唔少地方破爛...但仲有燈著...

月台仍然運作...但應該就冇員工工作...

喺呢個…殘舊…但仲未荒廢嘅西鐵站靜靜咁坐…

喺寂靜嘅空氣之中，一分一秒咁過...好漫長...

『點解…事情發展會變成咁㗎呢？』我都係唔習慣寂靜嘅尷尬…搵啲嘢講吓。

「你係指…佢哋唔幫手？」綽姿攤喺張凳上。

『嗯…』望住綽姿對眼，半開半合。

明明個Plan係時間一到，大家就由四方八面一齊上...

「打從佢哋話想改報酬方式…就知道佢哋想搵我哋做餌…」綽姿嘅聲浪有點微弱...呼吸有點急速。

原…原來一開始…

「佢哋應該係喺分析地圖時，留意到架裝甲車有異樣…所以就想利用我哋…清除裝甲車周圍嘅敵人。」

原來…一開始…我哋就被人利用…

「可惜佢哋以為公文袋喺架裝甲車裡面…冇諗到裝甲車其實係陷阱…所以我就利用返佢哋…引架裝甲車…」

『同時利用裝甲車…去消滅佢哋…』

「嗯…」綽姿點點頭，「所以我就話睇佢哋個樣都唔似長命得去邊。」

『原來…一開始…大家都冇諗住合作…』大家都只係諗住利用對方…

「合作？」綽姿擰擰頭，「從來都係想得到最多報酬。」

得到最多報酬…就要利用其他人…

甚至出賣其他人…犧牲其他人…

稍有不慎…連命都冇埋…

如果唔係綽姿魔高一丈…消失嘅唔係佢哋六個…而係我同綽姿…

呢個就係行者與行者之間嘅相處之道？

點解會係咁㗎呢？

係我耽於安逸？定係呢個世界變得瘋狂？

我真係一心諗住...隊友係互相幫助...互相合作...

望一望好似虛脫咁嘅綽姿…

細細粒粒嬌小玲瓏弱不禁風咁…又點估到咁深謀遠慮心狠手辣殺人如麻…

真係諗諗都不寒而慄…

究竟年紀小小嘅小女孩…可以有啲咩經歷…鍊成一部殺人機器？

「你又望乜吖？」綽姿對眼半開半合咁望住我。

『冇…睇吓你好啲未咋嘛…』望住綽姿身上嘅紅色粒子越嚟越弱…越嚟越少…

「唔會好㗎…只會一路消耗…越嚟越弱…一下子消耗得太多喇...控制唔住...」講句嘢都冇氣冇力咁…

『咁…呀！我仲有支Level 1！不如你用咗佢！』我拎出支Level 1精神液。

「而家先嚟用…唔好嘥啦！」綽姿推開我隻手。

望住綽姿個虛脫樣…總係有啲…心痛？

『係呢...張紙寫咗啲咩㗎？』正當我想由綽姿手上拎起個公文袋之時...

「多事...」綽姿一手拍落我手背！

『哎吖...』痛痛...

做咩喎...你睇得我就唔睇得？

我都有份搶㗎...俾我領吓功都得掛？

就喺呢個時候，我感覺到…

『有人行緊上嚟！』喺地下…行緊樓梯上嚟！

「唉…而家先感應到…佢踏入入口嗰刻我就已經感應到喇…靠你真係死得…」綽姿擰擰頭後，笠返頂帽，拉起衫領。

自己都感應到就唔好要我嘥精神啦…

我都笠返頂帽，拉高衫領。

綽姿企起身望向樓梯…

我就企喺綽姿身邊，望住樓梯...

樓梯正正就有個…陸軍裝髮型嘅男人行緊上嚟！

個陸軍裝男人左望右望...小心翼翼咁行過嚟我哋面前！

綽姿拎出電話同公文袋…

陸軍裝男人都拎出電話，同綽姿手上部電話“對望”完，立即接過綽姿手上個公文袋後迅速轉身跑返落樓梯離開！

Check都唔Check吓…仲要跑住走…睇嚟真係好急喎…

之不過...係咩人呢？

而公文袋載住嗰張紙...又寫咗啲咩喺上面呢？

綽姿又唔肯俾我睇...問佢都唔肯講㗎啦～

咁即係唔使知啦～

而仲有一個問題係...頭先嗰個戴眼鏡灰色短髮女子！

係咩人？個公文袋點會喺佢手上？

又要帶去邊呢？

好多好多問題...或者已經唔會得到答案...

因為...委託已經完成。

綽姿收返埋部電話後，全身一軟！趴落我身上！

『喂！喂！』我扶住綽姿…

「帶我…返去…」綽姿全身冇力！

『你咁樣我點帶…』唉！冇辦法啦！

我公主抱咁抱起綽姿！好彩…都唔係好重…

抱住綽姿跑！再跳出兆康站！又飛簷走壁咁趕返屋企！（還好仲知道方向！）

一路上，綽姿身上嘅紅色粒子越嚟越少…越嚟越暗…全身上下都冇力...手軟腳軟...

就連攬住我嘅氣力都冇...

就只靠我...抱實綽姿...

一路上都遇唔到途人，亦遇唔到有車駛過。

雖然係咁，但我都選擇喺陰暗嘅橫街窄巷飛簷走壁！

要習慣...利用陰暗嘅環境...

再跳上支燈柱，喺燈柱與燈柱之間跳嚟跳去。

唔使幾耐，終於見到屋企！

由屋企嘅窗口跳返入屋…

『返到嚟喇...嗄...返到嚟喇...』放綽姿落床…閂返埋隻窗…

幫綽姿揭返開頂帽…拉返低衫領…身上嘅紅色粒子已經消失晒…

而家面前嘅綽姿…就好似一個…熟睡中嘅…小公主…

小公主...估唔到...瞓著咗嘅綽姿...

而我…意識都開始模糊…

『小公...』

四肢乏力…開始…失去…

…

..

.

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 04－進入天門] PART 01

「我哋以後都唔好再見...」阿月放下一句後，頭也不回就走上101號巴士。

我望住架101號巴士車門關上...開動...

已經將[Day 03－活在當下] PART 09 Upload上Facebook同紙言

唔夠人用 生意又未擴大

請廉價奴工啦

仲有冇mk妹想返暑期工

而家MK妹嘅暑期工係自僱㗎

包晒成個暑假
十萬得唔得

十萬包月少咗啲喎

mk妹表示多兩個零先講嘢啦 十皮嘢咁撚少

一千萬三個月
報報好似好有經驗咁

成日都擺我上枱

係你自己擺自己上枱咋喎

睇嚟你個被big hoi妄想症已經去到末期 連user name都可以睇錯 定係太耐冇 過所以谷精上腦

啱吖啱吖
一個鐘都300 唔BJ 唔ML 淨行街睇戲食飯Plan
想包月 自己計計數先

屌
又真係好似真係幾日都冇

都要睇吓你靚唔靚仔

問你啱㗎啦

衝住爬上檯

睇嚟要睇醫生

入廁所打返兩飛先

去咗個冇wifi嘅地方住
啲數據要慳住用 所以冇得打

食住女先就得啦你

禪修啊 冇wifi

講真 港大真係好多正嘢𥄫
每朝坐落中環又一堆OL
真係好撚正啊啊啊啊啊啊

又週圍食女 禽獸真面目

日日焗住我溫書
今次仲唔爆四

只可睇
唔會有人想食毒撚㗎

FF打

又踢爆

坐蓮

記喺腦裡 夜晚拎返出嚟

獸之常情

高才加溫書 冇撚敵

老女女女

潛水員

夜行男神早

法蘭西早
又食完女s上水

冇呀 病咗好耐

各位早晨
秋風秋風

咩病

上回講到飛揚扶綽姿坐喺張爛鐵凳，就一齊等。
雖然西鐵站仲運作，但月台上應該冇其他人。
飛揚問起點解劇情發展會變成咁？唔係講好一齊上？
綽姿話打從佢哋話想改報酬分配放式，就知佢哋應該喺睇地圖嘅時候，就知裝甲車有異樣。
佢哋應該係以為公文袋喺裝甲車裡，想借綽姿同飛揚解決敵友。但就冇諗過其實裝甲車係陷阱。
綽姿就將計就計，借裝甲車消滅班所謂嘅隊友。
呢個就係行者與行者之間嘅相處方式？
好恐怖...一不小心...命都冇...
飛揚想睇公文袋有啲乜，但綽姿唔俾佢睇。
過多一陣，就有個陸軍裝髮型嘅男人嚟咗交收！
男人一交收完就拎住公文袋急住走！
而綽姿都冇晒力，要飛揚抱返屋企！
當飛揚抱綽姿返到屋企，放落床，望住綽姿個睡公主樣...自己都進入深層睡眠...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 04－進入天門] PART 01

「我哋以後都唔好再見...」阿月放下一句後，頭也不回就走上101號巴士。

我望住架101號巴士車門關上...開動...

唔可以...我唔想失去阿月...

我立即跟住架巴士跑！

我要追上架巴士...我要追上阿月...喺下一個巴士站...我一定要追返阿月！

夜空明月下，我狂瘋咁喺條狹窄嘅街道上喪奔！

一條大直路...幾個街口...下個巴士站就喺唔知仲有幾遠嘅遊樂場旁邊！

由我起步一刻，我都冇諗過真正嘅距離究竟有幾遠...

我淨係一心諗住...只要跑得快過架巴士，我就可以追返阿月！

跑到嚟燈位前，身旁嘅101號巴士剛好遇上紅燈！

好呀！紅得正好呀！

趁住而家，要再跑得快啲！

我再奮力加速！與幾個路人擦身而過！

『嗄！嗄！』距離下個站仲有大約...五分之四路程...

一定趕得切...一定要趕得切！

與此同時，101號追咗上嚟！過咗我頭！

咁...咁快嘅？！

唔得！我要再出力啲...跑得再快啲！

我無視咗盞紅公子，直衝過路口！

下個燈位一定都要係紅燈...咁樣巴士先會遇上紅燈！

神呀！求求你！求求你俾次機會我...聽我一次祈求啦！

上帝真係好似終於肯聽我嘅祈求，101號巴士前盞交通燈隨即轉上紅色！

『感謝上帝！』我再次把握呢個機會，直衝過路口！

仲有大約四分三路程！我要加把勁！

死衝爛衝！對腳好似裝咗V12咁！

喺人與人之間左穿右插！十足十成個忍者咁！

冇人可以阻到我...冇人可以欄到我！

但架101號巴士就好似有心同我鬥快咁...又爬咗我頭！

點解呀？

大家都係鬥直路姐...點解我會慢過架巴士㗎？！

不過唔怕...前面仲有幾個燈位...只要個個燈位都係紅燈...個個燈位都要停落嚟...我就有機會...有機會快過巴士埋站！

皇天不負有心人！架101號巴士又喺紅燈前停落嚟！

好呀！機會嚟喇！我一定可以追到阿月㗎！

Keep住極速狂奔，對腳好似唔屬於自己咁！

101號巴士過咗我頭之後，又再次停喺紅燈前！

差唔多喇...差唔多就到喇...仲有大約二百米...二百米左右...

我完全唔覺得攰...一心只係諗住向前跑...用盡全身氣力咁向前跑！

但就算我跑得有幾快...架101號巴士又再次超越我！

我望住架101號巴士擦身而過...

唔好呀...唔好呀...仲有五十米...差唔多五十米咋！

我邊跑邊望住架101號巴士快要埋站...

『唔好呀...唔好呀！等埋呀！』我向住架埋咗站嘅101號巴士伸出手！

架101號巴士極速上落客！

『等埋呀...嗄！等埋呀！嗄嗄！阿月...阿月！！！』就喺我同巴士站差唔多仲有五米距離之時...

“吼！”101號巴士絕塵而去...

『阿月...嗄...阿月！嗄...嗄！』我跪喺巴士站...眼白白望住架101號巴士駛上天橋...

我望住巴士車尾...整個空間漸漸變成灰色…分裂…

分裂到“101”之中...粉碎...飄散...

當我再次有意識之時...再次睜開眼之時…

『阿…阿...陌生嘅…』天花板…

我望清楚…陌生嘅…天花板…我又…

「醒喇？」係綽姿冷淡嘅聲線…

『嗯...醒喇...』醒喇...醒喇...如果醒咗又要返到嚟呢個地獄...我情願唔醒喇...

當我想起一起身...我就見到綽姿淨係著住白色吊帶背心，同條白色三角底褲，喺衣櫃搵緊校服！

我立即就瞓返落床！扮晒乜都睇唔到！

非禮勿視！非禮勿視！

「琴晚做得好好。」綽姿突然...讚我？

『吓？』我有冇聽錯？

我尋晚好似...冇乜做過啲乜咋喎...

我記得…綽姿一個打到尾㗎嘛！

「尋晚你...帶咗我返嚟...」綽姿細細聲講...

哦...原來係指我尋晚帶佢返嚟...

「不過...唔好再攬住我嚟瞓。」綽姿變得有啲嚴厲！

我...攬住綽姿嚟瞓？

『唔係呀！唔係呀！我...我抱到你返嚟之後...突然失去意識...瞓著咗...』好似係...

我最後嘅印象係...抱綽姿落床...望住佢個睡公主樣...

「我都估到㗎喇...真係好弱。」綽姿又冷言冷語。

又話我弱...

平安返到嚟都算係咁啦...

綽姿已經著好校服，行到埋梳妝檯前拎起把梳，對住塊鏡梳頭。

望住又變咗學生妹Look，準備返學嘅綽姿...再回想返尋晚...槍林彈雨，生死一線嘅情境...

『點解...要咁呢？』我諗唔明...

「嗯？」綽姿對住塊鏡仔，一邊梳頭一邊問。

『出面明明就唔正常，點解仲要扮正常？』我真係睇唔透...

我諗唔明，又睇唔透點解要自欺欺人？

尋晚嘅體驗話我知，返學已經冇意義！

其實唔止返學...返工都冇！

呢個社會根本就已經失晒控！

槍可以隨便開！火箭炮可以隨便射！炸彈可以隨便爆！

仲有我哋SPIRIT...

我哋所執行嘅委託...話殺人...就殺人...

根本上就冇晒秩序...冇晒法治！

一個冇晒秩序...冇晒法治嘅社會...應該要點樣生活落去？

「人喺冇辦法之下...只好呃自己一切都係正常...繼續生活。」綽姿梳好頭，整理一下套校服。

人喺冇辦法之下...只好呃自己一切都係正常...繼續生活？

真係可以咁咩？

真係呃到自己咩？

今晚出完

三句預告

我真心唔明，自欺欺人嘅最高境界係點樣...

我更加唔明要經歷過啲乜先練成呢個境界…

仲要唔係一個人...而係一班人...

紅公仔

俾你快咗

謝校對

多謝兩位熱心朋友

聽日又要照X光
好緊張
仲要照下午

死啦 突然緊張到腦海一片空白
想趕吓文都唔得

自己俾分

101上橋之前係淘大對面站，再之前係新牛下，相距2條街咋

有咩問題

有錢唔只1分喇掛

係由洋葵樓站跑到去亞皆老街球場站

真人真事

唔知啱唔啱 佢話450米
大家覺得遠唔遠？
我就跑到嘔咁制

慘

年少輕狂 係回味嘅

都係追唔到呀月

450米係運動場一個圈多小小，但正常人都好難跑得快過巴士既

就算跑得快過小明又點吖

俾部阿波羅11號我或者追得到

行車要用2分鐘
即係最少要Keep住比步行速度快3倍跑
未巴士佬有心盡油
大家都可以試試

要追返阿月先係重點

以為自己做咗啲嘢會impress到佢
但係事實上人哋已經過緊新生活
已經唔會care

SBT 你既努力喺人地眼中一文不值

一切都係自己戇鳩

啱吖啱吖
就算你係最愛佢嘅人 但佢係唔愛你就唔愛你

人生本來就有很多事是徒勞無功的啊
之但係任何一個人都只能體會一種人生 一種青春

我既青春有啲長

青春過了 人生都快過了

有幾長 睇過

我唔係红彗星呢

加隻角就係㗎喇

唔係咁簡單㗎陳師傅

又唔係Unicon加咩角呀

21 a0

得兩分

噴埋紅色上去

一直都被認定係用渣古II加再隻角同噴紅色

長又長

你仲有機會加分
我只有減分的可能

想問問凰呀第一句 亦係最後一句係“Check Out”定係“Checker”？

雖然做咗之後唔一定impress到佢
但係唔做就一定冇可能

但係如果做嘅嗰件事對自己係有益處嘅
又何妨呢

我覺得係無憾
唔好俾自己有後悔嘅機會

各位早晨
其實一個男朋友影響到個女朋友唔進修 算唔算太大男人

我覺得算， 點解唔俾佢進修先？

覺得讀咁多書又唔係搵得多冇乜用

係直接叫條女唔好讀 定係無意中俾壓力條女先

直接

如果條女真係好鍾意嗰科 咁佢自己應該都唔會介意搵得多定少
但係如果係為讀而讀嘅話就真係諗清楚先啦

點講好呢
可以話係一直都好鍾意 係夢想
但好辛苦 讀咗又真係未必搵得多 可能只會更辛苦
付出同收穫唔成正比 直頭係反比
咁做男朋友嘅 應該支持佢繼續追夢 定接受現實
我只係旁觀 覺得兩者都好難選擇

學費係咪要十幾萬
而且要放棄埋而家份工
唉真係兩難

我仲以為係為左事業所以進修添 呢個情況真係好兩難

未去到十幾萬嘅
全工讀 要放棄嘅係拍拖時間
我唔知個女仔頂唔頂得爽 可能佢男朋友覺得佢會頂唔順

其實都可以話係為事業
佢做嗰行係要不停進修（有邊行唔係 ）
但進修咗又可能只會增加工作量 人工不變（又有邊行唔係 ）

全工讀
不過有啲U好似有post grad嘅hall可以帶埋自己老婆/老公住
不過要結咗婚先得

問題都係付出同收獲唔成正比
呢樣係男嘅覺得唔值去咁辛苦

但係如果唔讀嘅話會唔會變相降職

唔會 只係有可能唔續你約

咁咪仲差

所以點揀

好在停咗雨

冇帶遮
返嚟應該要避雨

屌 今日咩日子 好撚忙 忙到水都無飲過

忙咪即係有生意囉太子爺

去完旅行返嚟就大富大貴

做老闆越忙越搵得多

盤滿缽滿

好快又可以去旅行

而家出

上回講到飛揚夢見自己追101號巴士上嘅阿月。
但都係追唔到...
醒咗見到綽姿換緊校服。
綽姿讚飛揚尋晚送佢返嚟，做得好。
但就叫飛揚唔好再攬住佢嚟瞓！
飛揚急住解析自己進入深層睡眠！
綽姿都估到佢係咁弱㗎喇～
飛揚望住學生妹Look嘅綽姿，覺得好奇怪。
奇怪在點解要扮正常？
呢個社會根本就已經失晒控！
槍可以隨便開！火箭炮可以隨便射！炸彈可以隨便爆！
仲有SPIRIT...
行者所執行嘅委託...話殺人...就殺人...
根本上就冇晒秩序...冇晒法治！
一個冇晒秩序...冇晒法治嘅社會...應該要點樣生活落去？
「人喺冇辦法之下...只好呃自己一切都係正常...繼續生活。」綽姿梳好頭，整理一下套校服。
人喺冇辦法之下...只好呃自己一切都係正常...繼續生活？
真係可以咁咩？
真係呃到自己咩？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我真心唔明，自欺欺人嘅最高境界係點樣...

我更加唔明要經歷過啲乜先鍊成呢個境界…

仲要唔係一個人...而係一班人...

「今日我會睇吓有乜委託接...」綽姿梳完頭就喺餐檯拎塊麵包，「記得睇吓個App。」

接...委託...

『嗯！』接委託好呀！

雖然話執行委託都幾危險...隨時連命都冇...

之但係...有危先有機...

接多啲委託...賺多啲Sil...可以買多啲情報...話唔定仲可以調查到有關ADAM嘅事！

ADAM...只要搵到ADAM...我就可以返到去...

「咁積極...係因為...唔...ADAM？」綽姿咬住塊麵包。

『嗯？嗯...』綽姿睇得穿人個心諗乜㗎？！

「積極係好事...但唔好存有無謂嘅希望。」綽姿咬住塊麵包，著返對婆仔鞋，「到你死嗰刻都唔會搵到有關ADAM嘅線索。」

做咩喎...係都要潑我冷水嘅...

「記得睇吓個App。」綽姿拎埋個袋就出門口。

『哦...』目送住綽姿出門之後...

又得返我一個...

唉～都係起身梳洗吓先啦～

我喺個木箱搵返套輕鬆啲嘅衫褲就入浴室梳洗。

輕輕鬆鬆梳洗完之後，我就邊抹乾個頭，邊搵吓有乜嘢食。

但搵勻成間屋...都係得麵包...麵包...同埋麵包...

就連牛油果醬都冇...更莫講話豬屎！

『使唔使咁Dry呀？』

唉...算～反正冇乜胃口...咬Dry包就咬Dry包啦～

我咬住塊Dry包，拎部電話出嚟睇睇...

綽姿叫我睇吓個App嘛～咪順佢意睇吓囉～

打開一睇，第一時間就梗係睇睇有幾多Sil啦～話晒尋晚都完成咗個委託～

『幾多Sil...有幾多Sil...101？！』我睇到總共就只有101 Sil！

尋晚個委託嘅報酬唔係有600 Sil㗎咩？！

就死淨我同綽姿兩個人，平分唔係300 Sil咩？！

唔使問一定又係綽姿扣起咗啦！

要還俾佢呀嘛！

食水又有冇深咗啲呀？！

唉...算！佢係大佬我唔係！

反正都叫做有啲Sil喺手...都係睇吓有咩情報先！

打開情報庫一睇...最想睇嘅ADAM就唔使諗！貴到仆街！

咁仲有乜好睇呢？

唔...我諗...都係睇吓有關西貢攻防戰嘅嘢會好啲...

話晒...都同綽姿有關...

而且...尋晚獨奏都有提過...西貢攻防戰嘅倖存者…瓦解...呢件事...睇嚟都算係大件事...

除咗話想了解多啲綽姿...我都想知喺呢廿年嚟，香港發生過咩事...

好啦！

正當我想輸入“西貢攻防戰”之時...

『嗯？有新委託？！』畫面上方彈咗條新訊息！

咁快就接咗...

綽姿返緊學都咁快接咗委託...效率會唔會高咗啲呀？

好啦...又睇吓今次要做啲乜啦...

打開個委託一睇...

『獨佔委託...捉拿目標人物？』唔係殺人...唔係搶嘢...今次係要...捉人？！

再睇睇報酬先...（睇嚟我都開始習慣傭兵嘅生活...）

『1...10,000？！』足足10,000 Sil？！

尋晚搶嘢都係六百...今日捉人就一萬？！

嘩！捉咩人咁巴閉呀？！

咁有幾多人分呀？

我睇睇成員...除咗我同綽姿...淨係得個叫風化嘅隊長！

三個人分一萬？！

以前三次嘅經驗話我知...越高報酬就越危險！（唔使經驗都知啦！）

今次會唔會真係死咗都唔知咩事㗎...

咁我今次...又要做啲乜呢？

撳一撳“吞噬”，睇睇做啲乜...

『去元朗...搵一架...四人車？！』唔撚係呀化？！

我冇車牌㗎喎！

仲要入元朗搵？

點搵呀？行過街邊見到架就偷佢返嚟呀？

Fast And Furious呀？我識鬼偷車呀？！

仲要駛去...地圖所顯示嘅位置...

都係元朗入面...

叫一個冇車牌又唔識偷車嘅人偷架四人車駛去指定地點...

我仲要係路痴嚟㗎！問你死未？

好啦好啦～綽姿叫到，唔通可以唔做咩？

走咗過去元朗睇吓咩環境先再算啦～

我就著返套緊身衫褲...綁埋把匕首喺大髀…著埋長袍...

精神刀柄有～Level 1精神液有～著埋件大褸...

仲有...鎖匙！仲有...睇睇個木箱有冇銀包！

有銀包方便啲嘛！

我又拎個木箱出嚟搵搵...

『咦喂！真係有喎！』個黑色真皮銀包又幾靚仔咁～

我就放二百蚊入去...再放埋張...身份識別卡入去！

袋好銀包～著埋對鞋...今次拎埋袋麵包穩陣呀！（反正食淨幾塊姐～）

一切準備就緒...

『出發！』

落到街，氣溫都仲係咁凍...街上都仲係咁冷清...

『入元朗...應該點行呢？』我企喺路邊諗一諗...

我諗...應該都係搭西鐵...

尋晚...西鐵仲維持服務...

尋晚...嗰個灰色短髮女子都係去元朗方向...

究竟...而家嘅西鐵去唔去到元朗呢？

咁就要過去睇過先知。

抵住寒風行，沿住仲係有啲陌生嘅街道行...行到過嚟西鐵站...

望一望左手邊嘅市鎮公園...尋晚集合嘅地點...

再望望右手邊嘅...曨門...總係有份熟識嘅感覺。

雖然眼前嘅Vcity同曨門都已經千瘡百孔...滿目瘡痍...商場入口嘅玻璃幕牆已經盡碎...

但總係有種...親切嘅感覺...點解會咁㗎呢？

而家上面...又會住咗咩人呢？

不過而家唔係深究呢啲問題嘅時候...都係快啲過去元朗先！

今晚出完

三句預告

[Day 04－進入天門] PART 02

沿住壞咗嘅扶手電梯上到嚟屯門西鐵站。

裡面嘅舖頭落晒閘...

已經將[Day 04－進入天門] PART 02 Upload上Facebook同紙言

已經將[Day 04－進入天門] PART 01 Upload上Facebook同紙言
攰到打錯字

去食轉b仔先

B仔真心好食 以前
而家唔知 好耐過過去

嗰時食覺得又大又平料又足 仲幾好味

細個嗰時有親戚住元朗附近(好似叫朗廷園)
所以食過幾次B仔 嗰時真心幾好食
而家就

而家去食會唔會撞到你

男朋友就是廢腸

我都真係好耐冇去

夾餅又去相認

我邊有話事權

點解呢個問題好似出面見過

而家俾遊客攻佔晒
飛揚會唔會寫到B仔仲營業緊

十常八九

你覺得元朗嘅情況會係點

唔知仲有冇人睇lol
我覺得偷偷在笑嘅唔係花生 而係馬叔叔

會唔會解釋番個綠光粒子

L

原來apple唔會再出SE

gay cook根本就亂嚟
本身仲諗住趁今次機會換iPhone

貴到呢
佢有出se我都可能會買一部做後備
見到512成萬三......
夠買兩部依家部機

我想換SE2咋，而加全線都咁大部+M字額真心唔吸引

依家會首先ban哂m字額先
睇嚟今年三叔部note9會大賣

繼續BlackBerry算

依家用緊blackberry邊部

keyone
不過keyone已經係最後一部BlackBerry有份design嘅機
之後嗰啲全部都係tcl出

你覺得呢

我覺得高才鳩會估到啲

變咗R

真心屌出嚟
扮咩照顧上中下市場 根本就係拉高個市場

成個市場俾佢拉高晒啦

老豆用緊priv

而家部機勁新 完全冇諗過要換

碌鳩太貴不了

好長情

我個部叉電會辣手，舊電同容量又唔夠用

唔執算好㗎喇

買返部iPhone 7算
而家都仲係用緊7 Plus 應該下年都未必換
係買都買返部電腦先啦

但而iPhone 7好唔上唔落，用部SE頂多陣算

依家部U12+五千頭咋

iPhone領先業界最少兩年 7勁過其他版子新出嘅入門機
正如買㗎458都屌打type R

但係我用部S8+ 用得好開心

6GB/128GB： HK$7,698 (設藍、黑、紫三色)
8GB/512GB：HK$9,798 (設藍、紫兩色)
上網睇嘅

咁就唔使換啦 唔環保

大機用嚟睇字睇email , SE一路行一路用好方便

priv好厚喎
而且因為重心高所以打字嗰時好易跌機

各位早晨
爛鳩辣殺蘋果又步去自毀之路
乜都唔講 只講叉電器有新唔包仲要繼續送舊嘅 屌你啦
Gay cook知唔撚知初代iPhone裡面係包咩㗎？
唔知自己摷返資料睇返啦
你殺3.5但話AirPod啱啱出貴 送條Lightning加轉頭都算
都三年啦 AirPod都熟晒 仲未包得吖？咁你唔好改變世界啦
到USB-C喇 好貴呀又？2A叉電器又好貴呀？
你賣部電話講緊最平都9000蚊部
仲送舊嘢俾人？
想用USB-C 2A快叉又要自己買？
食撚屎啦

一個人用兩部機 環境撚見到實打你

真係好有研究

個死基佬為左賺錢搞到不知所謂 2018年皮幾野一部電話都仲突鏡頭係咪痴撚左線

但係真係要認粒A12真係好屈機

環保撚淨係夠膽叫人走飲管，唔夠膽屌大陸污染

我覺得A12既勁都抵消唔到設計上既不知進取

仲要用舊叉電器同線
真係唔屌跖得

粒A12唔屈 佢仲有乜些令point

但係除咗A12之外其他都係垃圾
隻usb火牛根本又係不知所謂
又要出埋晒啲奇怪色
想我幫襯你真係好難吖gay cook

啱吖啱吖 環保撚專做柒嘢

5W火牛

只賣A12 其他都冇大進步
係 今年係細改 但細到變微啦

下年都要睇定啲先

真係好撚柒

佢唔係冇30w usb-c㗎喎
仲支援iPhone 8以上機種添㗎喎
係唔包吖 自己買啦
屌你當客係水魚呀

上世紀嘅叉電速度，超越所有旗艦機嘅價錢
今年好似唔包3.5mm轉插

咁撚勁

L L
快啲重睇啦仿生巴

唔包3.5轉插唔緊要 你包AirPod我OK嘅
9000蚊部電話 你唔係仲係送有線耳機咁Cheap嘛？
唔送AirPod都唔緊要 包返個無線充電台（舊濕鳩嘢冇聲冇影都唔記得叫咩名） 俾我一邊充電一邊聽歌得掛
8都支援無線充電啦 Xs都唔包配件？
仆你個街你部嘢賣9000蚊 周邊唔使與時並進

本來想寫得淺啲 因為高才鳩所以寫得深咗

睇清楚顏色喎

個死基佬想賺到最盡 我當初冇買X買左S8+都係因為3.5mm

又要淘汰舊嘢 但又唔肯付出多少少做誘因
如果話6000唔包AirPod都算
9000呀大佬 你斬手斬腳話可以裝機器義肢 但要自己俾錢買 戇鳩的嗎

但係如果飛揚就係A 嘅本體的話

睇嚟個深度啱啱好

我部SE開心使用中

用到咁耐真係勁
我都要學你咁用部7多幾年

速速招來

唔知呢 唔知呢

好快壞

咁大仇口

車神呀車神
有咩得罪呀

呢個議題可以深度探討

連妹妹仔都得罪車神

睇嚟要小心講嘢

地圖炮危機

無限距離

上回講到綽姿話會睇睇有乜委託接，然後就出門返學。
飛揚都梳洗先，出返嚟就食麵包，睇睇SPIRIT App。
見到都係得101 Sil...唔使問都知，一定係被綽姿扣起咗啦！
飛揚見有啲Sil，本來想睇睇有關西貢攻防戰嘅資料！
但呢個時候，綽姿接咗個捉人委託！
仲要成萬Sil報酬！
仲要係喺元朗入面！
仲要飛揚入元朗搵架四人車！
Fast And Furious呀？飛揚唔識揸車又唔識偷車㗎喎！
咁都冇計㗎～委託任務要咁做...都係過咗元朗先算！
飛揚帶齊裝備，就向西鐵站出發～（經過尋晚，得知西鐵仲運行緊。）
飛揚去到瓏門，總係有種親切熟悉嘅感覺...
點解咁㗎呢？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 04－進入天門] PART 02

沿住壞咗嘅扶手電梯上到嚟屯門西鐵站。

裡面嘅舖頭落晒閘...

四周無人...燈光都係有啲暗...

行埋去入閘機...全部都係壞晒...應該係唔使錢就搭得。

嚟咗呢度三日，冇乜嘢好，唯獨鐵路真係唔錯～

輕鐵又唔使錢～西鐵又唔使錢～點解可以咁好？

理得佢咁多吖～有著數就梗係攞㗎啦～

又沿住壞咗嘅扶手電梯行到上嚟月台。

全個月台...大約都係得四五個人等緊車。

下一班列車仲有幾多分鐘到站？

當然所有電子顯示板都壞晒，係冇辦法得知要等幾耐。

就只好...耐心等待。

左望右望，望望嗰四五個等緊車嘅乘客。

有個長髮女仔...大約係廿歲左右...抵住頭...望緊自己對腳。

另外企得遠啲嘅一個男人...爆炸頭咁...好似有啲等到唔耐煩，摸吓頸，擰吓頭。

再遠啲就有三個...少女喺度交談緊。

唔知佢哋要去邊呢？

會唔會...大家嘅目的地都係一樣呢？

諗咗一陣...

“颼！”西鐵就埋站！

好彩都唔係等好耐姐～

當西鐵列車停定之後...面前道門唔識開！

『屌！又會係壞嘅？！』我就立即搵道唔壞嘅上車！

入到西鐵車廂，大部份嘅玻璃都已經碎裂...玻璃窗都冇幾多隻係完整。

呢架西鐵...會唔會係尋晚嗰架？

我諗唔會咁橋掛...

我隨便搵個位坐低。

話說...其實係唔係冇乜人搭西鐵㗎喇？

我見頭先都冇乜人落車...

冇乜人...周圍都冇乜人...其實咁都幾好。

好似好耐都冇試過...咁多空間...

自從屯門被強國攻陷...屯門日日都迫滿人...

仲要一架架手推車...旅行箱塞住晒成條路！想安安樂樂咁行吓街都唔得！

真係慘...估唔到要變成而家咁...先可以享受片刻寧靜...你話係唔係諷刺？

“依...咔...”列車緩慢開動...

真係好慢...並冇精神化嘅我都覺得架列車開得好慢。

另外就係...唔知冷氣有冇壞到...

因為冷風都係由破碎嘅玻璃窗吹入嚟。

“颼！颼！”仲要吹到颼颼聲！

“依...吱！”列車一路行，不時都會發出“依...吱！”聲！

會唔會出軌㗎？

我諗唔會掛...行得咁慢...

我一路留意住啲“依...吱！”聲...過咗幾漫長嘅時光先嚟到...

『兆康？』我望望車廂外...望望月台...望望張爛金屬凳...

係尋晚我同綽姿坐過嘅爛金屬凳...的確係到咗兆康...今次冇廣播嘅？唔通壞咗？

咁睇嚟呢架真係唔係尋晚嗰架...

當列車停定後，打開車門，就只有一個瘦削嘅少女上車。

都係冇乜人...真係好。

“依...咔...”列車再次緩慢開動...

坐喺對面嘅瘦削少女雙手插住褸袋...發呆...

唔知佢又係去邊㗎呢？

理人咁多做咩？一陣俾人誤會係變態佬吖～

“咔咔...咔咔...”列車繼續以緩慢速度行駛...

呢種速度...差唔多係輕鐵嘅正常速度...

一邊諗點樣喺元朗搵車...一邊坐喺西鐵車廂緩慢行駛...過咗好耐先嚟到天水圍站。

列車停定後，坐喺對面嘅瘦削少女就起身，與行緊入嚟嘅兩個灰黑髮男子擦身而過，行出車廂。

少女走咗，換嚟嘅係兩個少年...我就更加唔想理佢哋咁多。

繼續望吓窗外嘅景色，其實都冇乜嘢好望。

好唔容易先嚟到下一個站。但列車好似冇打算停落嚟...

“咔咔...咔咔...”列車繼續以均速行駛，駛進月台...

我望出窗外，整個月台都冇燈光...漆黑一片。

由室外微弱嘅光線照射下，我隱約見到牆身碎裂...佈滿咗唔少子彈窿...仲有...刀痕？

玻璃盡碎...地板有爆開過嘅痕跡...

呢個站...我記得係朗屏站...

朗屏站已經被遺棄？又經歷過啲乜呢？

列車駛離被遺棄嘅朗屏站後，我見附近嘅環境都好似荒廢咗一段日子。

究竟仲有冇人住？我諗就算有...都唔多。

唔知而家嘅元朗又係點㗎呢？

仲有幾耐先到呢？

繼續呆坐喺西鐵車廂裡，時間好似過得好慢...

好唔容易先嚟到目的地—元朗。

嘩屌！我真係未試過坐一程咁漫長嘅西鐵！

真係慢撚到呢...

同兩個灰黑髮男一齊落車，我望望整個月台...另外幾卡列車都有人落車。

原來...除咗嗰兩個灰黑髮男…仲有唔少人由天水圍站上車...

除咗乘客，更吸引我視線嘅係...充滿戰火氣味嘅月台！

而家我身處嘅元朗站月台，其實都同頭先駛過嘅朗屏站月台差唔多...

牆身上滿佈子彈窿...仲有刀痕！

行近牆身睇清楚...的確係刀痕！

喺精神刀留下嘅傑作？

唔出奇...可能之前有人喺呢邊執行委託...

之但係...係幾時留下㗎呢？

單憑肉眼睇啲刀痕...我又分析唔到...

不過都唔使理，刀痕喺幾時留下都好，都與我無關。

與我比較有關係嘅...

我回頭望望身後嘅西鐵列車，並無打算繼續向前行駛嘅跡象。

睇嚟...元朗成為咗終點站。

即係話而家嘅西鐵只係喺屯門同元朗之間行走...中間途經兆康同天水圍...

呢個情報對我嚟講都比較有用。

至少可以俾我知道，西鐵可以帶我去邊。

沿住戰爭嘅痕跡一直行，由月台行落去下一層，突然俾眼前嘅景象嚇一嚇！

唔係話有幾黑暗殘破倒塌滿佈子彈窿同刀痕...

而係...有唔少人...有唔少...

『西貢獻命？！』

今晚出完

三句預告

行到樓梯嘅一半，我就見到下面有唔少光頭…左頸後方有紋身…係西貢獻命嘅人...

佢哋真係好易認！

而且仲要…個個都手持長槍！

大危機

太唔小心喇

究竟係扮平民百姓俾佢哋魚肉
定係斬鳩佢哋呢

任何嘢都會壞㗎啦

西鐵車門都壞 咁點解電話唔可以壞

諗過喎 綽姿話唔可以亂用精神液

又啱喎

但多數開口中

呀姐個咁簡單嘅一蚊龍蝦個夾都壞啦更可況電話?

我部iMac都壞咗咁耐啦

低住頭

早 終於都星期五

仲有成日
唔知點解呢排好早就瞓

早睡早起好健康
我呢個禮拜出去飲咗好多晚，終於可以休息下

但係我之前都習慣做到兩三點先瞓
而家完全好似冇做嘢咁

A12係GN DRlVE咩?捧到咁高

報報早
好似過得好快

得返半日
你就好啦 有乜秘訣

又去食女

冇嘢做咪好囉

係好勁 但唔係咩GN DRIVE
應該話係人工智慧開端
睇佢做到嘅嘢就知已經踏入咗呢個領域

各位早晨
又放假打大風

哪有女

[membeg]咁快要寫 [/member]

去到就有

[member]空手入白刃
型到爆炸 溝死囡 /member]

上回講到飛揚坐西鐵入元朗。
原來都冇乜乘客。
都幾好吖～自從屯門被強國吞併，好耐都冇試過咁清靜。
西鐵行得好慢，同輕鐵正常速度差唔多。
而途經嘅站都唔係好多人上落。
而路過朗屏站先發現，已經廢棄。
隱約仲見到朗屏站受過戰火洗禮。
經過漫長嘅車程，嚟到元朗站，其實同朗屏站差唔多！
牆上都係有好多子彈窿，仲有刀痕！
雖然唔知係幾耐之前造成，但戰況尚算激烈！
沿住戰爭嘅痕跡一直行，由月台行落去下一層，突然俾眼前嘅景象嚇一嚇！
唔係話有幾黑暗殘破倒塌滿佈子彈窿同刀痕...
而係...有唔少人...有唔少...
『西貢獻命？！』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

行到樓梯嘅一半，我就見到下面有唔少光頭…左頸後方有紋身…係西貢獻命嘅人...

佢哋真係好易認！

而且仲要…個個都手持長槍！

喺呢度駐守？

又點解會...

我就行落啲...沿住破爛嘅樓梯行到落下一層...

的確真係有唔少手持長槍嘅西貢獻命光頭佬喺度駐守！

一個西鐵站...又使唔使咁多人手？

「嘩你知唔知呀？尋晚好大件事喎！」其中一個喺我身邊擦過嘅西貢獻命光頭佬同佢身旁嘅Partner講起...

尋晚好大件事？

我就若無其事咁跟喺佢哋身後...偷聽佢哋講乜...

「梗係知啦！我今朝都有份清理！」

今朝？清理？清理啲乜？

「嘩？你都有份清理呀？」

清理啲乜姐屌！

「係呀！唔好提！諗起都反胃！」

唔好提？諗起都反胃？

有乜嘢會令人諗起都...反胃...

「嘩屌！好彩我今朝OFF姐～」

「好彩嘅係你尋晚唔使On Duty！唔好話...而家都真係幾驚...想快啲落更！」

尋晚...On Duty？！

「咁又唔使咁驚嘅～佢哋仲喺度...應該冇問題嘅～」其中一個西貢獻命嘅人就望向...遠處...

我都跟住佢望...望向遠處...出閘機對面...有另一班著住防彈背心...手持長槍嘅守衛！

嗰班人...有頭髮...應該唔係西貢獻命嘅人...

喺出閘機對面嘅...唔通就係...天門？！

照推測...應該就係...

過咗出閘機...就係元朗...就係天門嘅勢力範圍！

「你又唔好話呀！佢哋真係走晒咁又點？唔通你又閃呀？唔得㗎嘛！咪又要硬食！尋晚班兄弟都係咋嘛！」

尋晚...唔通真係同我哋有關？

之但係...會有乜關係？

「咪當預警囉...」

「預警又有鬼用咩？咪又係收晒皮！」

收晒皮？

「不過又唔使咁驚嘅～以過去經驗...九成都喺夜晚...」

九成都喺夜晚...

「唉！唔好再講喇！講起都腳軟喇！」

「好喇好喇～唔講喇～仲有兩個鐘姐～繼續巡啦～」

假如真係同我哋有關...又可以有乜關連？

我哋都只係去到兆康...應該唔會同呢邊扯上關係...

或者...只係咁啱...

或者...喺呢邊同時又發生緊啲事...

畢竟...呢邊都係動盪不安...無時無刻都有可能有突發事發生。

仲有一點諗唔明嘅係...佢哋話天門嘅人...走晒？

咩情況之下會走晒？走唔走又有乜關係？

收集嘅情報唔多，但問題就越嚟越多...

不過而家都係唔好理咁多...我仲要走去Fast And Furious...出咗閘先算！

成個元朗西鐵站嘅乘客本來就唔多，只可以跟住一兩個行緊過去出閘機方向嘅乘客行...

當我扮晒若無其事咁行過壞咗嘅出閘機之時...

「喂！等等！」兩個手持長槍嘅天門守衛（應該係）就上前攔住我！「通行證呢？」

通...通行證？

咩通行證吖？

唔...係唔係即係...身份識別卡？

好彩今日有帶姐～

我就喺個銀包摷張身份識別卡出嚟：「嗱～」

其中一個天門守衛望咗我手上張身份識別卡一眼：「通行證呀！你俾張身份識別卡我做咩呀？」

『吓吓？唔係呢張咩？咁咁...咩係通行證？』我初嚟報到，唔知咁多㗎喎！

「冇通行證唔俾過㗎！」天門守衛向我示意離開！

『咁...咁點先有通行證吖？』係唔係要填表吖？喺邊度有表拎吖？

「走呀！唔好阻住！」兩個天門守衛都向我示意離開！

『喂...唔係喎...我真係有急事要...』我都未將要講嘅說話講完...

「走！快啲走！』兩個天門嘅守衛用槍指住我！

『好好好...Sor Sor Sor...我走走走...』我舉高雙手向後退...

退返入出閘機...退返入“西貢獻命嘅範圍”...

使唔使用槍指住晒吖…

通行證...通行證...咩係通行證呢？

唔...

我企埋一二邊...偷偷觀察出閘嘅人...拎住張...白色卡...俾天門守衛核對...

嗰張白色卡...應該就係通行證...

咁點先有呢？喺邊度申請呢？

申乜鬼請呀？！等得批核嚟都蚊瞓啦！（你估貸款咩？！）

唔通未偷車就要偷咗通行證先？

之但係...點偷吖？

呢度出入嘅乘客都唔多...兩邊嘅守衛就最多！

向得邊個落手呀？

就喺我左望右望，望緊有冇個樣比較似傻仔嘅乘客嘅時候，電話震震吓！

電話響？唔會係綽姿咁快就打嚟催呀化？！門都沒有喎！

我拎部電話出嚟睇睇...

『唔係喎...』係Today Coffee打嚟喎！

打嚟搵我有咩事呢？

都係聽咗先：『喂？』

「喂～」一把年老但調皮嘅聲音就由電話傳入耳內，「得唔得閒做外賣仔吖？」

係Owner...搵我做外賣仔？

得唔得閒吖？我而家又真係好唔得閒喎...

「喂～點吖？諗咁耐～忙緊吖？」

『呃...都唔係嘅...今次要做啲咩呢？』都係問吓詳情先...

「今次我想你幫我送包咖啡豆去元朗嗰邊～」

元朗？！

又會...咁橋嘅？！

之不過...

『元朗吖...我冇通行證喎...』呢個先係問題！

「通行證咋嘛？我可以借俾你㗎嘛～」

竟然係咁？！

「我借張通行證俾你幫我做嘢又有乜所謂姐～點吖？你做唔做㗎？唔做嘅話我搵過第二個㗎喇～」

『做做！梗係做啦！』有通行證就唔同講法喇！

「睇嚟你都好等錢使喎～咁你快啲嚟咖啡店啦！」

『OKOK！即刻嚟！』真係天助我也喇！

有咗通行證嘅話，我就可以過去元朗嗰邊...

我就可以順便偷埋架車...

進入天門...執行任務！

今晚出完

三句預告

[Day 04－進入天門] PART 03

搭返好似輕鐵咁慢嘅西鐵返屯門。

今次身邊都有唔少乘客。

Happy Friday

但打風喇

今日趕文趕得有啲緊張
緊張到個人勁攰 個胃有啲痛
身子真弱

星期五食好啲獎勵下自己啦

Happy Monday

邊有錢食好啲

打到去星期一先算

食啲好藥獎勵下自己

醫生都冇錢睇
排街症都覺得貴

食中藥咪得

中藥都唔平㗎
今日老母先狂叫我去睇睇中醫

放假想瞓耐啲都發惡夢

報報早晨

再瞓過
但多數會續夢

各位早晨
迎接超颶風

Exact7ly

成日都續
不過通常係喺假期先會

早呀

一人改一個霸氣颱風名

朗基努斯槍

所以唔好瞓

惡夢先續 好夢續唔到

大家準備好防風未啊

仿生早
咁好瞓

渚薰

準備好被

接GiGi放學

飛揚

返去揍女同幫落地玻璃黐膠紙啦
後生女呢啲粗重嘢等我嚟

同囡囡一齊黐
親子活動

黐個"Emma好靚女"嘅字樣出嚟
我同GiGi返屋企煮飯仔先

放棄啦 膠紙咁撚貴 仲有貨先算

GiGi同Wing Wing過咗嚟玩囡囡

偷人哋商場嗰啲

望出窗，静到得人驚

痴撚線

GiGi話想同我返屋企先喎

我都冇諗住貼 而且都唔知點貼

我窗台前面好多嘢擋住貼唔到

我間房冇窗台
但係個窗對出去係一堆樓
肉盾

無貼+1，屋企個窗花唔知點拆

我喺尖咀返嚟 有啲風

見佢哋黐得咁求其 想扯甩晒佢

佢同囡囡玩得好開心喎

我都冇
打死我都唔信會吹得爛啲窗

用嚟擋住先

力場

點吖 你哋係唔係耽於安逸吖

去完諾士佛食囡
上埋美麗華開房

熟行情

佢啱啱whatsapp我叫我落淺水灣接佢

美麗華咩黎

使唔使教你食囡吖

鍵盤食囡

時鐘？

男神鳩請開班

鐘錶品牌？

酒店

行邊行乞咋

受保護動物

食開女

打風喇 唔使嚟

旅行社

鍵盤都食到

賤男 打風就唔接啦咩

幾錢一個鐘

有冇試堂

扮啦你

那有錢

係佢喺我度瞓

費事阻住你哋家庭樂啦
等我同GiGi返屋企fun啦

風大雨大咁危險

早 好大風

早 九號

十號波喇，睇下大橋頂唔頂得住啦

早 十號

快啲吹到成條橋都隨機擺放

早 紅雨

早 食咗成晚風......

報報早
唔見咗幾棵樹

妹妹仔早 十號

冧咗都唔會講
話收埋咗避風

高才鳩早 紅雨

變海底隧道

法菛西早 喺邊食

各位早晨
風很大 大家要小心

屋企向東/東北 一開始就冇停過

今次有樓擋住都係好大風

新聞台個女主播骤眼睇以為著左手術衫報新聞

妹妹仔

係唔係對住個海嘅私樓

我呢邊風平浪靜

我將注意力放咗喺出外採訪班記者朋友

開6未

咩係開6

香港傭兵6

醒目 條樓主傻更更咁

飛揚不嬲傻鳩鳩咁

仲有四十幾 洗唔洗咁早

我沖緊涼先諗起

見仲有位嘛

係可愛

我諗可以到聽朝先開

一齊吹水
聽日又day off

屌 聽日又番工啦 香港人好撚慘

但係做老細嘅係咪應該俾員工放假就算呢
不過我都知有好多嘢要考慮嘅

Day off+1

窮奢極欲嘅社會，上面嘅人點會替下面嘅人着想

只有由下面爬上嚟嘅人先會
不過喺個咁嘅社會裏面又點會有人爬到上去呢

我屌 我聽日得我同我拍檔2個番 聽日都係做半日算

我咪係囉

休息啦老闆

屌你 聽朝見唔琴既我叫蓮打屌你

咩乽唔考慮 安全最重要

做學生真好

革命

那有梯

正頭唔做啦

爬到去邊

睇個勢要準備咗先

屌 係到睇番港男 扯住好辛苦

中產不是 貧窮又唔算 因為啲錢係公司 唔可以亂咁用

下雨天緊係要瘋狂打J啦
帶住headphone聽囡囡呻吟
出面橫風橫雨都唔使理

打J吧

每月純利最少廿萬

J聲

征服囡囡

新Post已開

變聲器

唔通飛揚睇過

冇